7仔冇盒果款萊潔口罩 用唔用得?

如題
可唔可以放心用?